萬億填海 我要反對!

e?
保皇狗佔大多數wo
咁點好呢？
反正都改變唔到
等我唔投／用選票罰保皇狗既對手先

填海通過了後

拿
我一早知道佢地唔夠票架
所以我先見之明唔投

唔好叫春啦
番工比錢去填海啦

又係冇保皇狗打手入來

走啦五毛狗

呢隻五毛日日出post扮撐泛民, 關鍵時刻散播失敗主義話去移民

LIHKG @ Android

【五毛狙擊手入一入嚟】李卓人成功入閘 團隊曾考慮籲投白票

LIHKG @ Android

如果認真搞民主運動，選到的人會做的事情，應該很快就被DQ，甚至喪命，那個關鍵一席應該是很快會輪到別人。而不是一直安安穩穩的坐十年八年，你安全富貴，情況不斷惡化，那又何關鍵之有？如果你自稱消防員，月月出糧，但不斷火災都沒救到，你卻毫髮無損，大家不會覺得怪怪的？